"[{\"idcalendar\" : \"2\",\"date\" : \"2020-01-01\",\"hour\" : \"09:00:00\",\"title\" : \"Reuni\u00e3o Jovem\",\"content\" : \"Estaremos fazendo nossa reuni\u00e3o jovem para acertar nossos planos para este ano \"},{\"idcalendar\" : \"3\",\"date\" : \"2020-01-01\",\"hour\" : \"19:15:00\",\"title\" : \"Culto CJ\",\"content\" : \"Se n\u00e3o nos conhece, essa \u00e9 a hora de conhecer ! Venha participar do nosso culto esse s\u00e1bado !\"},{\"idcalendar\" : \"4\",\"date\" : \"2020-01-02\",\"hour\" : \"09:00:00\",\"title\" : \"Culto Matutino\",\"content\" : \" Vivendo em Gratid\u00e3o : buscando a Deus nas primeiras horas do nosso dia\"},{\"idcalendar\" : \"5\",\"date\" : \"2020-01-02\",\"hour\" : \"18:00:00\",\"title\" : \"Culto Vespertino\",\"content\" : \"Domingo \u00e9 o dia do Senhor, ent\u00e3o vamos celebrar a Cristo Juntos\"},{\"idcalendar\" : \"6\",\"date\" : \"2020-01-08\",\"hour\" : \"19:15:00\",\"title\" : \"Culto CJ\",\"content\" : \"Eii ! Ja participou de um culto conosco ? sim ou n\u00e3o, venha e escute a mensagem de Deus para seu cora\u00e7\u00e3o !\"},{\"idcalendar\" : \"7\",\"date\" : \"2020-01-09\",\"hour\" : \"09:00:00\",\"title\" : \"Culto Matutino\",\"content\" : \"Psiuu ! Deus preparou uma mensagem para voc\u00ea esta manh\u00e3 !\"},{\"idcalendar\" : \"8\",\"date\" : \"2020-01-09\",\"hour\" : \"18:00:00\",\"title\" : \"Culto Vespertino\",\"content\" : \"A unica coisa que da sentido \u00e0 vida \u00e9 viver lado a lado com Jesus\"},{\"idcalendar\" : \"9\",\"date\" : \"2020-01-15\",\"hour\" : \"07:00:00\",\"title\" : \"Divers\u00e3o em Fam\u00edlia\",\"content\" : \"Vamos relaxar e nos divertir  um pouquinho em fam\u00edlia ?\"},{\"idcalendar\" : \"10\",\"date\" : \"2020-01-16\",\"hour\" : \"09:00:00\",\"title\" : \"Culto Matutino\",\"content\" : \"N\u00e3o h\u00e1 coisa melhor do que adorar a Deus pela manh\u00e3 !\"},{\"idcalendar\" : \"11\",\"date\" : \"2020-01-16\",\"hour\" : \"18:00:00\",\"title\" : \"Culto Vespertino\",\"content\" : \"Louvarei ao Senhor enquanto eu viver !\"},{\"idcalendar\" : \"12\",\"date\" : \"2020-01-22\",\"hour\" : \"19:15:00\",\"title\" : \"Culto CJ\",\"content\" : \"Culto feito pelos jovens\"},{\"idcalendar\" : \"13\",\"date\" : \"2020-01-23\",\"hour\" : \"09:00:00\",\"title\" : \"Culto Matutino\",\"content\" : \"Este culto \u00e9 de manh\u00e3 \"}]"